(交友app)Maskoff係咪收左皮

上星期開始就唔到

好似改左名做fuckoff

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

連stakk都換埋班子，你話呢

應該收左皮？連唔倒

屌